我唔小心格式化左老細d文件

話說今日老細比左個hard disk比我
咁佢平時用開windows我用mac
咁我手快快咁唔知禁左咩就拉左去d野去佢個file
最後佢入面d野唔見晒...得返我比佢d野...
我估就係我格式化左佢d文件
咁我咁岩係大陸就拎左上華強北整...
點知佢都係話整唔返全部文件
原因以下
一，個hard disk本身有d損壞所以開唔到
二，我格式化左仲要放左野落去
依加最重要果幾樣都冇左
我係咪準備要汁包袱走

同你老細講隻硬碟壞咗

先發制人
屌鳩佢壞晒先拎嚟叫我整？早d出聲都仲有機會整得返，依家整你個閪咩！

或者屌鳩佢隻hdd有病毒，搞到連你部機都有d file比病毒delete咗。

你話插落公司機會反應 , 問佢有無第二隻HDD , 扮乜都唔知

無反應*

比返你老細，老屈返佢整壞

屌老細已經覺得係我整壞🙈
屈返佢都冇咩意思
依加hdd已經還返比佢...
但大陸果邊公司就話一係再比佢地深度整多次..睇下救唔救得返
但我已經唔敢再問老細再拎黎搞
到時又搞唔到又賴我多次
唉....好灰....
做左成年話晒我都盡晒力幫公司賺錢...
件事真係我有問題
聽日準備汁包服

嗱嗱聲執
執多一秒佢屌多你一秒
樓主下世小心啲

講真
個維修人員都話原本個hdd都係有問題
我肯定我係禁back up文件既...
但依加結果就係唔見晒d野
但我真係覺得係我責任做錯左
真係好唔開心
就算老細原諒左我
我都覺得我已經唔可以原諒
我個心都好唔舒服

下次小心D

有冇電腦高手可以答下我，
係咪唔同人唔同既技術會對拎返d文件有影響，
我搵第二個人整會唔會有大d機會拎返d文件
好似做手術咁

是鳩但搵人救，越scan得多隻hdd，救唔返嘅機會越大。

我搵果間聽講已經係話廣東好技術果間黎
我唔知應唔應該返香港搵人救多次
試下救多次

個大陸公司話幫我開盤拆多次黎scan睇下會唔會搵得返多d,
唔知信唔信好